[記住一日一蘋果] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [967]

SLOW

咁都slow

留名

slow

連原陣開季都難

細哨又多個隊友

仲諗住中左1001po頭打麥龜與牠的戇鳩同伴

成班俾木狗同麥乖帶哂風向

Slow
日日都有買

洗曬板啦
已經睇唔到曼啲轉會news

係因為都無轉會比到你

有咩好睇
反正都係個啲
木狗唔會買人架啦

永遠都係佢

木神法官

又般奴

有d擔心 曼迷肓迷般奴 忘記左其他真係大功勞既球員

馬仔

Portugese magnifico

死全家啦呢2條撚屌

又係般奴拎最佳

新寵冇計

淨係屌鳩冰人已經值最佳

個標題fail咗

夠打啦 唔洗買人

笑死

輸陣唔輸人

木狗: 又唔係要你攞冠軍 夠洗喇

霸氣杯都係歐洲賽 打霸氣杯啦 唔洗R聯 一樣姐

歐聯?咩黎架?食得架?

歐聯打黎打去都係德國西班牙意大利呢d 點同歐霸可以去到哈薩克踢

又唔洗買球星 慳到錢升幾個青訓就得啦

咁搞法歐霸都無得踢

連賣人都冇消息

Arsenal have increased their bid to Gabriel Magalhães tonight. They’re pushing to convince him because of Napoli still waiting for Koulibaly situation and Man Utd not in contact with Lille yet. Arsenal board is feeling now “confident” to sign the Brazilian CB

阿記傾中堅
軌買chilwell 傾havertz T.Silva

曼

我獌隊長準備掹鐵

其實有咩方法逼格拉沙賣盤或者佢自己主動賣

#PSG Herrera running midfield in a CL semi. We spoke in lockdown & he explained why he left #mufc

”Not about money..I expected them to come to sign a contract after Player of Year award in 2017 but they waited until I had six months left on my contract.”

冇subscribe冇得睇哂成篇

之前沙地金主又唔買

唔踢仲好 慳返d機票錢

Not in contact yet

Fab are United and BVB still in negotiations or are the United board just deciding whether to spend €120m or get someone else??

@FabrizioRomano
回覆
€120m or nothing. That’s all by BVB...

龜隊放監之後去打柒格狗

保釋麥龜=最大收購

又打少個

好酸車狗爽手買人

唔好講一向, 格拉入主之後已經收哂水
04-05果年有大手交易之後得貝碧一個過3千萬
睇下同期車皇疤鏝幾多個過3千萬
仲有我地賣左8千萬C朗

皇馬同期仲有卡卡，沙比阿朗素，賓施馬等高價收購

Hehe

Sources claim that Bruno Fernandes has arrived in Greece to help Harry Maguire with the penalty.

即係覺得曼唔尊重佢

有冇人開心咗下季有機麥龜做唔到隊長

好明顯啦
你拎全季poty 果陣又唔加人工又唔續約
正選球員點會接受到最後6個月free transfer 先傾, 仲要psg 挖人木狗先做野

相反, 今季james 都唔係勁但有幾個助攻就加人工
上年jones呃錢狗都續

咁癲 成個曼聯內部放哂假

係

真係唔明續鍾斯做乜鳩冇價冇市就由佢完約走啦

突然打j咁諗，迪比個回購條款好似仲係到，30m就可以買返，有冇興趣同用途？

如果因為要留個英人位
咁是但升個青訓一樣係英人, 起碼打英甲英冠真係出到先
JONES ROJO 狗要出佢都出唔到

又bin

Jones守到luke de jong
jones > Godin > 冰

唔識分辯troll??

佢個踢法都係中鋒 至 左翼自由人, 少走右邊
同福馬撞哂位

SMALLING 都守到全盛世三

ddg守到包皮單刀跣低

原陣開季都算，仲要打少個主力

有撚用咩，佢踢雙前 e家戰術都唔岩佢踢

揾ibanker 做足球野真係得曼先可以咁弱智
仲要佢做左咁多年差唔多無野係做得好
人地軌個邊個女人起碼聽球探意見，雖然佢哋啲球探係廢
但人地傾人能力勁，隱密功夫做得好、又識傾人。
Chiwell 一開始話80m 依家50m有交易
木狗就次次吹到大一大話買邊個點知最後就得個吹字或者要比原價

除咗迪比個回購我地仲有一個回購可以用

贊奴沙

我相信最後panic buy greenlish 仲要60m

屌那星
原陣開季
下年食草
後年降班啦屌

有人保釋麥狗未

唔撚保啦咁廢

The altercation in Mykonos came to be when two strangers were shouting at Maguire and his friends, who approached the men - violence shortly followed. It is understood that the police officers that intervened were plain-clothed police officers who later performed the arrest

Harry Maguire will appear in a Syros court on Saturday and is expected to be charged with aggravated assault following the incident where he allegedly ‘hit’ a police officer

暗黑兵法 逼木狗買人 辛苦麥龜

chilwell 50m 買到

thiago silva免簽點解唔爭

我曼大把英人 根本少佢一個唔少

我冇所謂
反正L2 + M5唔夾，而L2係兩個勁啲果個

你琴日無追po

m5點都穩陣d啦 反而想睇 細緊拍M5

Jones + smalling

國際米蘭中鋒盧卡古（Romelu Lukaku）的優異表現，吸引了皇馬的注意。

法國《Le10 Sport》稱，皇馬正在尋找賓施馬（Karim Benzema）的接班人，盧卡古成為四人候選名單之一，其他三人是麥巴比（Kylian Mbappe）、文尼（Sadio Mane）和夏蘭特（Erling Haland），而在排序上，麥巴比和夏蘭特更靠前一些。

史隊回歸

皇馬有冇人識屌佢係垃圾

下欄俾拜仁mark咗啦 利雲接班人 又屈幾年

曼聯高層要先內部瘋狂討論再放風然後見其他球會出手之後再討論

成個故事 好勵志

學狗餅過美國火魔格狗屋企

United have backed away from a loan deal for Juventus and Brazil winger Douglas Costa, 29, and will instead consider a move for Bournemouth's 23-year-old Wales forward David Brooks. (Manchester Evening News)

965237

你預咗每幾埸波就送十二碼

買緊隊兵去劫獄

係咪即係今日判 依家個邊好似中午

岩岩有心去搵
發現自己完全封鎖左
佢講左啲咩

沙地買狃都買唔到仲話買曼

佢而家係中鋒黎

後備中鋒

咪樓上講果句

t silva明顯用黎頂到下季買up仔

no signings

nice summer!

太陽報報道，麥佳亞將於聽日上庭提堂！報道引述目擊者消息，麥佳亞一行人去夜店，當中包括連加特同班頓威廉斯，一班曼城球迷向佢地大叫F**K United挑釁佢地，並撩佢地喺夜店班女，再向麥佳亞講F**K United，麥佳亞啲朋友就同班曼城迷開施，曼城迷倒地之後麥佳亞怒踢佢地。
.
兩個警員隨即趕到嘗試分開佢地，麥佳亞好嬲好嬲，向警員講Go F**K yourselves唔關你地事，警員就嘗試拘捕麥佳亞，點知麥佳亞拒捕並開始打警察，於是警員唯有call馬幫手，再有兩三個警員到場但都唔夠麥佳亞打，因為麥佳亞實在太大隻太嬲，仲要大呼大叫，令警員吃盡苦頭，最少有一個警員受傷，最後要超過5個警員先拘捕到麥佳亞。
.
警員指麥佳亞同另外兩人一齊被捕，返警署後仲繼續打鬥，之後仲嘗試用現金賄賂警員叫人撤控。麥佳亞將會被控造成身體實際傷害罪，襲警，阻差辦公同嘗試賄賂警員。

點解唔係拘捕Lingard

FFP 20-21兩季合一季計
軌擺到明想今個SUMMER買哂要既人下季唔買
唔明木狗唔用呢個方向諗去買人

Whilst #mufc continue to ask Gabriel Magalhães' camp to delay his decision, they are still yet to make an official bid and are now set to miss out on the player with Arsenal on the brink of signing him for £27m #mulive [independent]

just sighing

真 lingard要拉要鎖都冇所謂橫掂都係冇得出

睇左一半開始笑

屌你老母木狗
唔簽咪出聲囉
大火聲同球迷講
唔簽呀屌你老母臭西
人哋見你有意思想買都停低唔去阿住
屌你老母木狗柒撚到比幾會你節胡都唔識
你去仆街死啦

Harry麥龜終身監禁
希臘酒吧打警察
打完黑警仲要賄賂
80m就射落海

都叫用左一季

呢條弱智仔真係比人拉既話
真係開心過買人

木狗一日唔走 曼都唔使諗翻身

Lin有冇試過有醜聞

屌2千萬買屈福特隻doucoure啦
又平又好用

佢專心開發商業同簽史邦沙得㗎喇，球員轉會同簽約都係俾返其他人做啦

我地永遠都唔識簽啲好洗好用又平嘅野
次次都買啲又貴又廢專做冗員嘅垃圾

佢嘅表現已經係醜聞

條撚樣肯定係想睇啊龜判成點先 之後錯過埋

諗多咗，木狗抬下價夾阿狗快啲磅水，無諗過買

屌你有lin份
做乜唔拉埋佢

會唔會M5係隊長所以幫其他人頂左先

Greek media are suggesting that Harry Maguire will be made to return to Mykonos to apologise before returning to England #mulive [@marthakelner]

Sor

龜隊：Sorry囉

Lingard係咪試過call 啲雞去佢屋企上新聞？
印象有埋福仔

屌枕頭

Greek media are suggesting that Harry Maguire will be made to return to Mykonos to apologise before returning to England #mulive [@marthakelner]

Harry Maguire's lawyer says he is a free man "for now", and will be allowed to return to England #mulive [sky]

放番出黎嘅80m = new signing

咁都放 明星係唔同啲

Whilst #mufc continue to ask Gabriel Magalhães' camp to delay his decision, they are still yet to make an official bid and are now set to miss out on the player with Arsenal on the brink of signing him for £27m #mulive [independent]

sancho
thiago
Gabriel 全部空砲

龜單野好似幾難走得甩

lin 應該係叫人衝自己返去睇live果d

除左木狗之外 根本成個格拉沙家族都要攔啦

咁𨶙樣正常人都打交啦

lin擺明就係拍片放上ig個d

慣左坐場邊睇

請定班保標跟出跟入用嚟做打手嘛 咁傻豬

最大獲係打警察同比人話賄賂
本身打架好小事

Rival fans shouted "F*** United" towards Harry Maguire and his friends at a bar in Mykonos. Maguire's sister was stabbed with a 'sharp object' and he stepped in to defend her #mulive [mykonos voice]

依鋪打得啱
但係蠢在打埋啲差佬

有刀手插佢細妹？

sharp object?
綠色的?

如果係咁 又真係要還拖 打班仆街

隊長做左一晚狗雄之後
大反cup

好撚型

木狗死全家未？毛都簽唔到一條

正常都要還拖

正常打到興合合
就唔撚理

人地季前熱身賽練兵啦
你仲係到諗買唔買人

Source: "Two or three more police came but Harry [Maguire] was so strong and upset that they couldn't pin him down. It took more than five officers to get him down." #mulive [@DailyMailUK, sun]

睇黎單野告入左 不過上訴緊....
唔好去希臘踢就無問題 快快返英國

可唔可以搵番大衛基爾做ceo

戰神

睇黎龜坐唔到監了

由莫椰斯時代到而家
明明間球會唔係無錢
但望住間球會做錯決定
咁耐買賣人都無進步過
究竟係木狗問題定格拉沙問題
做曼迷仲要睇隊波沉幾多年

D 報紙開始連傳曼聯都廢事報

平時又唔見佢可以1對3贏到😅

d記者都知木狗唔會買到人

平時4對1都贏唔到啦

傳曼聯新聞咪又係班報紙佬作出嚟

個個去哂報軌
到時1-2件買唔到真係笑撚左出黎

木狗係無一季買唔到人

不過唔知會買啲乜咁解

一季LIGHT一季閪

係未人都買唔到個

係啊 可以出番去

而家8月尾
9月中開league
1個人都未買到

真係CLS
一個辛祖收晒皮

80m個老婆如果係喺香港，會唔會俾人叫肥閪

好似閪女人咁
請個新教練 買幾下個
feel到個教練開始有d成績 就唔買人/on9收購
跟著踢閪波 又換教練
新官上任又買幾個..無限loop

自膠，阿妹嚟

唉......
盲眼佬都知咩問題，但係班垃圾係到阻頭阻勢有咩計

唔係股價點升

我哋買人一向同開季無關，係睇幾時transfer deadline

Welcome 80m

睇黎要到冬季轉會先買到人

其實已經有
兩個中堅
一個龍

算係咁

Harry Maguire wasn't charged by the court and will return to England very soon.

無事

俾錢

一個左腳中堅
一個世界級龍
一個世界級後防

齊人等開季

Cls 打狗都可以無事

90m呀

冇錢買你了

木狗: 屌 頂得兩日

落charge都無

both la
格拉沙要分錢
木狗又唔識傾deal

簽人未呀屌

誤會姐 誤會姐

被告麥龜品格高尚

法冶未死
Over my dead body

無charge，咩被告呀

屌你木狗 人地里爾巴西仔含哂啦 比錢啦

協助調查

狗唔落charge 點上court

麥龜放返唔洗買中堅

之前傳sancho 1日推幾個post
依家2日先一個

律政師決定落唔落

仲有細緊 同熱血飛鏟

有錢都冇用 其實如果好多人都當曼係水魚 喺度諗大力神同夏蘭特去國米多蒙轉會費都唔係好多 如果嚟曼嘅話應該又比人屈錢

未必係香港咁既

狗拉完人，再等檢察官決定

好似久利生公平咁

大力神得返半年約，只不過佢唔想留英超
Haaland 就經理人set條超低buyout clause, 水魚木唔肯

有話冇罪咩唔係話佢唔認罪咩

貴買都唔緊要架，最緊要勁又岩用

係木狗以為自己好醒其實係豬頭柄

足球heritage 摩狗冇講錯，魚拉特真係冇，或者咁講，成個英格蘭球壇同歐陸球壇脫咗節，除咗鏝請咗堆勁人管理

Pjanic<>Arthur 就係最好例子
拜仁成日cheap 價借人, e.g. 25古，Perisic, Coman, James Rod.
蛆記免簽N人

足球圈係好撚細，你睇拜啲高層全部都係名叔就知，木狗ibanker 撚入到個圈咩

想買人咁咪唯有俾premium

有冇人夾錢私人檢控隊長？

係就木狗啦

轟 kai都好似搞掂
屌你老母木狗 法官 格拉沙
食撚屎

搞掂啦咩?

似搞掂左先唔大手買中堅同龍門

我睇最新都係講話prepare a new bid咋

麥佳亞出庭應訊後，Sky Sports記者問：「麥佳亞而家係咪自由？」律師答：「而家呢一刻係。(Right now, yes)」記者又問：「咁麥佳亞係咪獲准返英國？」律師就話：「我冇野講。」由於希臘法庭唔容許公眾同記者進入，所以暫時未知麥佳亞被控嘅罪名。
.
Sky Sports引述希臘媒體指，麥佳亞達成協議，需要返去該個希臘小島親自道歉，先可以准佢返英國。而星期二將會有進一步法庭聆訊，到時麥佳亞需唔需要親身出庭暫時仲係未知之數，有可能喺麥佳亞缺陣之下繼續進行。

香港d狗一打一都開槍

證明香港D狗怕死

文宣vs槍

第二段姐係點
類似比佢保釋住返英國先？

想睇麥隊vs 畜龍

高都高成個頭

Source: "They [rival fans] were trying to wind him [Maguire] up. They were also trying to mess around with a group of girls there. Harry got upset. They told Harry, 'F*** United' again and a brawl started with Harry's mates." #mulive [@DailyMailUK, sun]

隊長為左捍衛隊隊波先出手
別怪他

我要挑戰10個
我要打10個

Tromso wonderkid Isak Hansen-Aaroen has joined Manchester United, according to the Norwegian club.

Hansen-Aaroen, 16, made his first-team debut for Tromso at just 15 years and 319 days and will now join United's academy after trials at both Liverpool and Everton.

"A wonderful person. A unique football talent. Who just loves to play football now," Tromso wrote on Instagram. "Thank you so much for the last ten years and good luck in Manchester United and on in your career. We hope you have a great time, see you soon."

source: espn

木狗: 登鵰呀 你班柒頭咪再阻住我暢泳

呢單上年傾好哂架喇

想要Jude

熱狗2比0

Sancho gabriel thiago telles 一字排開可以嗎

成班曼居笑鳩盧卡古 打psg明明靠佢反cup

我地幾時有熱身賽？

不可以

所以呢？

🦊 Leicester
🔴 Man Utd
⚫️ Newcastle
🐺 Wolves

Only four Premier League clubs are yet to make a signing this summer

朗隊都笑得啦 盧卡古點解唔笑得

lingard 直頭絕殺捧杯

木狗 格拉沙全部都要死全家 死完男家死女家

阿又簽埋後衛
曼聯轉會已完

蝴蝶效應
曼同紐買longstaff 紐搵到替補就deal
曼同狼買占美利斯 or 拿維斯 狼搵到替補就deal
李城就唔知了 唔通我地最後係chilwell買家

今年咩玩法
格拉沙賣盤啦 屌你老母

195cm 高
100kg

畜龍要開槍先得

唔夠阿爭

咁都無事係咪全世界都係法律面前，窮人含撚

麥隊

連加特溫布萊入過幾次波 幫獌捧fa cup 社區盾添

曼聯, 仲有得救
曼聯, 仲有最後既防線
希臘仲有一個獨立既司法系統
你.同.我都會相信架
如果有人想搞佢既話
OVER MY DEAD BODY!

笑撚到我呢

究竟木狗班柒頭重要柒幾多次先肯放權

不割

長工續左約

個個係細佬，曼target係阿哥

狼隊都買左人了
英甲右閘matheson

下季係般隊

曼聯唔識用 唔計

浪費左妹幾球助攻

攞黎做g點 唔計

都唔好話制空力差 好簡單first touch都彈離腳
依到啲巴打好鐘意話 佢跑直線ok架喎
問題係打中下遊 邊有咁多空間比佢追
又單蹄 真係一件垃圾

識得用其實可以做到利雲咁樣

最叻就係🤚🏿👏🏿👏🏿

廢撚到仆街

屌你老味 咁都講得出

佢係愛華頓都好地地
有波就比佢向前推 爆人 踢比利時都係咁

摩三要佢做支點就暴露first touch奇差嘅弱點
世界杯翻黎又肥又鈍
控失 踩波車

係so9黎到之後佢先好左
巴黎+呢場

要講幾多次
lkk 肥
係曼垃圾到
佢病都唔知

Bayer Leverkusen chief Rudi Voller: “In times of Corona, transfer fees have decreased for many players. But this is not the case with exceptional players like Kai Havertz or Jadon Sancho. There is no Corona discount for them."

辛祖又入波🤦🏼‍♂️

識得用0grad其實可以做到美斯咁樣

一扭四再射入

散步方面？

下面個場唔睇由自何 第一球人地攻緊 ddg仲整下手套 肯定慢咗2秒先有反應

lkk 摩二之前4季都入20球以上

飛燕諾都豬 sancho come la

辛祖踢另一場，贏5:1

盧卡古係曼聯唔啱使一回事
佢個陣好撚肥
我哋隊醫都有責任
竟然無人發現佢有消化系統問題

其實講咗好多次
我哋隊波個隊醫同青訓都好落後
仲用緊好舊式嘅方法

Brandon Williams has deleted a picture off social media of him on a jet, after being heavily criticised by fans.

有P世界波

shaw係 injury prone
但隊醫都應該有問題
rojo shaw T 成日傷

係愛華頓明明踢得幾順
摩二都算係咁
世界杯番黎之後

Lkk 搶點 + 身體質數 + 爆發力
中鋒黎計肯定係世界top 3
所以佢屈呢3樣 好似連續接近10季都15+ goals
英超 最後生100goals定第2後生

問題係好似打機咁
佢將所有技能點素放哂係呢3樣

其餘作為一個職業足球員要有嘅技術佢係業餘level

你識得發揮佢屈機嘅身體能力 佢可以好勁
鬥衝鬥撞 斬入禁區俾佢屈機搶點（佢係要揹住後衛停波先會直升機 攻門嘅頭鎚佢一d都唔差）

但好似摩咁 要佢停波 分波 造波
後衛斬上黎要佢好似Ibra咁停波
咪直升機 下下彈走個波

仲要果時佢世界盃專登增磅（佢自己訪問講 變到重量級拳手咁嘅身型）

搞到果時連最強嘅爆發力都無埋

而家好似瘦左
and Conte反擊戰術下 用用佢去衝去撞 咪翻生

你google番
果季佢係專登增磅 for 打世界盃

佢自己訪問講

好似係國家隊d coach認為佢增左磅會係世界盃屈到機

肯買VDB未，d走位入楔真係好撚勁

我睇唔到 係隊醫有問題

頭先係咪有巴打想睇點解Herrera會走個訪問，我copy左果節出黎，睇完想喊屌你老母 木狗

Why, then, did Herrera leave behind a manager he likes so much? Reports suggested that PSG offered a bumper contract and at the age of 30, a five-year deal naturally appealed.

“It was not about money,” Herrera insists. “It was not about the duration of the contract offer. In my opinion, I waited too long (for an offer) and deserved more attention from the club. I was a player that gave everything. I never complained. I never went to the media to complain about anything. I never put a bad face to any manager, to any member of the board, and they waited until I had five or six months left on my contract.

“That’s why I had some disagreements with them. I tell you this but I also tell you that it is part of football, part of life, nothing personal at all. But you ask the question and I give my point of view, as a professional player.”

It seems, therefore, that it may have been a different resolution had United been proactive, rather than reactive?

“Yes, absolutely,” Herrera agrees. “I thought they were going to come two years before my contract finished, like most other clubs do. I expected them to come to sign a new contract after my club Player of the Year award in 2017 but they waited until I had six months left on my contract. I just felt sad. But, I repeat, and I really want you to put this so clear in this interview — that it is part of football, part of life. This is only professional and I have no personal problem with them.

They had a different idea about the club, about the team, and I respect that 100 per cent. Even if I see Ed Woodward tomorrow, I’ll give him a hug because it is life. I had a great relationship with him. He is a very good man but we had some disagreements with our point of views about the team and about the club. That’s it.

“Every time I wore the United shirt, I was so proud. Every time I walked into Old Trafford, I was so proud to be part of that. I remember Sir Alex Ferguson used to travel with us sometimes for Premier League or Champions League games. When he is there, you feel this amazing aura, this sense in the room. You can feel how important he has been for the club. On that first day I signed for the club, I was in shock because I was signing for the biggest club in England — one of the top three or four in the world — and Sir Bobby Charlton was there waiting for me at the training ground. My dad (Pedro) was even happier than me.

“Dad played 200 games in the Spanish first division but Sir Bobby was one of the great players for him growing up. We were so thankful for the club and how I was treated for five years. In spite of what I told you before, how I was a bit sad for the final two years as they didn’t come to sign a new contract, I don’t have one bad word for the club.”

Romelu Lukaku: bulking up for World Cup has hampered my club form
• Striker has had to lose muscle mass he put on for Belgium
• ‘I wasn’t playing with enough intensity or aggression

關咩隊醫事

屌你老母 木狗比番hehe我呀

邊個出糧俾佢呀，條撚樣自私到仆街
增完又減唔番，之後走左又怨鳩番曼聯點點剩

順手打包vds+ten hag

Re: Sancho

Dortmund beating Duisburg 5-1 today. Sancho making the 3-0.

Nothing new in terms of leaving. Dortmund- management says he will stay. Last one out was Team Manager Kehl

Can’t see any new “update” before / if Manchester United makes a bid

條撚樣最興就怨天尤人
當今球壇無乜中鋒 佢先上到位

第一次聽 講得幾好

唔買人唔賣人 淨係consider

Hehe真係好鐘意最聯

其實VDS係CEO 買賣球員好似係奧華馬斯負責

Ten Hag跟過哥狗係有料啲

Agger走左都唔知怨過幾多次

琴日見到一手一腳令到國米無左個冠軍好撚心涼

又回帶

2球都係輸個垃圾龍

原本渣古可以戴帽

真係好鐘意佢
摩三先正式睇波 佢係我第一個鐘意嘅球員

係要死屌lkk

Benfica and Valencia are among the clubs chasing Manchester United midfielder Andreas Pereira #MUFC [@espn]

Every time I wore the United shirt, I was so proud. Every time I walked into Old Trafford, I was so proud to be part of that. I remember Sir Alex Ferguson used to travel with us sometimes for Premier League or Champions League games. When he is there, you feel this amazing aura, this sense in the room. You can feel how important he has been for the club. On that first day I signed for the club, I was in shock because I was signing for the biggest club in England — one of the top three or four in the world — and Sir Bobby Charlton was there waiting for me at the training ground. My dad (Pedro) was even happier than me.

15m quick sell

289 290 係佢個訪問 佢講番點解果陣走

不嬲覺得hehe係真曼
比著我係佢個球會咁樣我都唔like la

摩三開始睇波都會鍾意曼

得番半年先搵佢傾屌木狗老母

錢又幫你收返
效力果時起碼都有入波
又無black mouth

係要on99追屌
都唔知做乜鳩

咪撚將舊人推上神枱啦
你試下琴晚lkk仲着住件獌 咁樣輸og 炒單刀
你咪又係叫人躝

啱啱睇曬 淨係想講一句：
木狗 我屌你老母

真球迷

反he: hehe都叫真曼？

咁有需要老屈佢?

又唔見依到追住hehe 撚羊屌
乜野叫效力嗰時起碼有入波
踢前鋒唔追入球 唔通追Cs?

細個跟老豆睇一兩場 淨係識曼聯一隊
個時老母唔俾夜晚睇
大個到中學想睇波就直接撐曼了
見到上季有米奇三冠以為好勁

木狗:我係唔買人呀…吹咩！

我利申返先 我係反盧
不過我重點係覺得我哋本身內部係好有問題

睇到想喊

屈佢啲咩？
Twitter笑鳩獌無歐聯踢 公開訓練數據笑梳跑得慢

又話見唔到隊醫有問題

附和人地 係佢自己減唔到

條撚樣最興就怨天尤人
當今球壇無乜中鋒 佢先上到位

題外話
幫大碌平反下
大家話佢慢
但盧卡古個twitter 證明大碌全隊top speed 最高

全篇文 但要有subscribers 先睇得哂篇文 除左講點解會走 仲有講佢點睇v92 摩佬、對於法國咁快完左個season有咩感受、對於福 馬仔 山狗 呀妹有咩感覺，想睇都可以即刻登記做會員 有30日free pass

佢減唔到隊醫絕對有責任啦, 無可能就咁由得佢下話

後費sir時代黎講
Hehe算唔算top3收購之一？

咪係
佢點廢法係一回事
點可以因為咁
將所有野推落佢到

hehe

希望佢聽晚輸波 唔想迪狗拎冠

咪係屌你老母
未走個陣唱自己友走咗就當無數呀

點都唔想見到psg呢啲老細足球捧到杯

師兄 佢係因為世界杯要增磅喎
比利時國家隊問題 要曼聯埋單
笑話

bruno
hehe
ibra

Shaw, 馬斯亞, Bruno, 馬迪，點計都計唔到靴

唔見得佢今年喺国米減左磅好波左
直升機爭頂

佢攞過poty都唔計

般奴今個月都贏馬斯亞，呢啲球迷票唔使太認真

佢公開數據證明自己唔慢, 點知貼埋其他隊友, 笑肥梳跑得慢唔係佢嚟

雖然公開數據都係仆街架喇

咁多球員啲球迷唔揀揀佢 貪佢靚仔

時間線

世界杯增磅
比利時國家隊叫
lkk 有做

返曼
增磅唔掂
要減
lkk 減唔到 失敗
原因係有病

咁係呢段時間
邊個mon佢健康

下次國家隊傷
返到球會係咪唔醫

見到護連就知唔洗同佢討論條友反he

IG都unfollow埋，可以有幾鍾意

兩隻迷lin一齊上水

反親lin嘅都反he？

次次都咁岩

冇反佢，純粹客觀講

又一個真曼
上次有個巴打耶子接手開始捧曼

我Sob先開始睇
連勝到連敗
幾大心理大擊 由天堂跌落地獄

點解你覺得會關木狗事
如果摩狗想續，木狗有咩理由唔搵hehe 傾

得番5-6 個月先傾，咪即係摩狗走，蘇sir 上先開始傾
如果木狗唔想續，咁蘇sir 上之後都唔會傾啦

嗰個就係我
覺得下季一定仲差 一個月都冇就開季 人又買唔到
木狗又唔知死撚咗去邊 點解可以癲到唔補強
感覺上而家管理層同班教練好似由得隊波死咁
再講雖然麥龜打鳩city fans 但單野真係柒出國際
講真 如果蘇b捱得過10月地獄賽程我當佢贏

咁蘇蛇贏硬都得, 次次佢俾人睇死最後都無事

佢係俾人睇好嗰陣先出事

仲有佢寧願留係比利時都唔肯歸隊去pre season，幫國米壓價
其實程度同迪馬差唔多

挪威仔又兩粒

係曼聯問題 唔關lkk事

我都係耶子接手先開始捧

Quick Buy la diu

睇到覺得自己有少少m底

買人未呀屌你老母木狗

去阿狗

According to @honigstein, Manchester United were close to signing Dayot Upamecano as a 16-year-old, but he decided to join Salzburg instead as he wasn't promised enough flights back home to see his parents, who were also concerned he didn't have a clear path to the first team.

Another part (according to Upamecano's agent) is that original agreement had United giving him his own flat, which they later changed to living with a "rent family", which was another key component of the failed deal

唔知真唔真呢

離身2米嘅first touch

正正經經又唔傾
又要縮
又要抽

愛華頓友賽blackpool上半場輸3比0

肥安後悔未

係時候買人
40m smalling
25 m lin
25 m dalot

Smalling點止45

我本身極鍾意hehe
波衫都印左2~3件

佢而家每隔一兩個月就出黎講曼聯
其實好反感
成個感覺係利用我地make noise 咁

jer我囉柒頭曼聯隊醫有責任好未
速度 彈跳力係有影響
咁肥左應該影響唔到把握力同First touch啦掛

又一件棄將上神枱

記者問唔答？

摩佬真係好撚仆街
拎完POTY 兩年約 咁都唔續 又係怕球員大過領隊？

屌你老母木狗簽人未，到底等咩撚野

全世界n 個前曼聯
又唔覺得記者淨係會問佢喎
每個月問一次佢曼聯野

唔見佢地問迪馬既，都係psg 唧

1億打包

仆你個街仲唔買人，木狗申請永續歐霸？

迪馬啱啱走嗰陣問到口都臭啦
搵例子都用吓腦先

講d咩？係咪loop住講 唔係唔想續約 係太遲同佢傾果d

其實拎左前四有乜用
又唔見得多左錢用喺轉會市場
下年抽中拜仁又係等獻醜

一陣俾人話埋你都係我分身
講真，對hehe唔反感，喺曼聯嗰陣都付出曬100%，都算係一個嗰錯嘅工兵，不過轉會都冇好可惜，好黎好去
唔會好似呢到班友咁每隔幾日就叫曬春囉，又真曼又幾愛曼聯咁，但係連IG都unfollow埋

咁LKK , 山齊士， 羊格 都係岩岩出走
記者又唔問續約d 野
每個月追住HEHE 黎問？
仲要次次講續約

喂
你攬hehe 都search 下佢呢一年講左曼聯續約幾多次丫

每月一篇咁

格拉沙死十次都唔夠，話晒都打返入歐聯，仲唔肯科水買人

我曼-6 應該可以殺到一場
上年都贏祖鈀

仲要暑假即刻40m買馬迪頂咗佢個正選位

公道d講, lkk 山羊呢d都係曼迷想佢早d 躝, 走左都無咩好講=
hehe 係好多球迷fans, 仲要free 走, 得佢有續約問題

同埋前幾日記者先問lkk 點睇依家曼聯

我直頭鍾意到印左2~3件
我相信佢付出100%

不過佢而家已經係psg 既球員
件事已經過左去

unfollow 曼聯
仲要每一兩個月出黎數前球會
有需要咩？
話比人聽曼聯對佢有幾仆街？有幾負佢？
咁呢個球員真係好好

上面個篇6月ga，有巴打拎出黎翻炒啫，唔係hehe 又出黎講

淨係希望剷到迪馬狗斷腳

On79
Make noise? 把撚呀？
人地而家份埋歐聯決賽喇
用下個閪腦啦make noise

分離果隻

好似話2m

買人未

Dean軒 Smalling rojo一字排開

抵到爛，2m買咗就算係水貨都冇所謂

然後第三晉身歐霸

拜狗難啲-6, 德國班認真撚好少太輕敵

仲有刑滿嘅80m

打便衣狗

咩刑滿, 都未定罪

要去翻mykonos道歉先可以翻英國

咁老實講，防中位置黎講，我覺得馬迪級數同hehe比係高半班，hehe係唔差，但係馬迪先係摩佬需要嘅防中球員

真心等到好撚累，個香港已經夠衰，又日日戴住個口罩冇晒娛樂，想自己捧個隊買返個勁人振奮吓士氣都冇

歐洲仲有一套獨立既司法系統
OMDB

呢個真, 防中嘅話馬迪絕對好過hehe

最順唔係馬迪+靴一齊出咩

一個完約走其他係被賣走 你比較做乜鳩？
點解賣佢係問球會唔係問球員 但唔續約免費走係球員選擇
咁簡單嘅邏輯問題係咪要我教？

再講見你拎LKK出嚟講 無論係訪問內容定次數LKK都相差無幾 我唔明Hehe有幾搵曼聯make noise 特登約記者比問題佢問幾廿次自己點解唔續約你估過癮？老實講又交唔到300k/wk表現

又要縮
公開咗半隊訓練數據已經死罪啦
仲死撐Lkk
撐佢老母個閪好過啦方便佢縮返入去呀

屌你識唔識英文
人哋都講明係足球世界嘅選擇佢無嬲過曼甚至木狗
有無諗過你先係個怨婦呀人哋走咗做訪問都要比你管

鈋仔

重有人拎LKK同Hehe比我真係笑撚咗
一個公開埋Sob同佢對話 一個只係話覺得球會要早d搵佢尊重佢決定
你老味竟然屌Hehe?

迷Lkk條廢柴 死入去國米post慢慢J囉
琴晚場波 身型好Fit又點
炒單刀 OG佢喺曼聯表現差真係同體重好有關係咩

唔能使瞓？聽日仲要睇溯人

danny green

@romeoagresti saying Conte likely to leave Inter. Can take a break and would like to coach United in the future.

回購LKK

最煩係狗竇成日回帶啫
成日講到欠咗靴里拉咁款

我覺得馬迪還好 其實唔算對位
最後一年5xM入廢特但踢He走真係世界級操作 就算而家我覺得廢特唔差過Hehe好多都咁話

唔一定要是旦出一個嘅，蘇sir 一黎個段咪433 出哂兩個 + pogba
個段中場分工好好，我覺得仲好過而家bruno + matic + pogba

摩狗自己唔識變通都冇計

過嚟唔使半季就到木狗炒大鑊

應該唔使半季就頂唔順 木狗班高層

買咗山狗真係理得佢死

想睇干地大戰曼高層

Jadon Sancho has told his Borussia Dortmund teammates he is willing to wait another season before sealing a move to Manchester United.

干地真係加速師嚟

搵嚟幫球迷出下聲屌下格拉沙木狗都好

死干狗又借我曼make noise
洗唔洗每次離隊都講一次呀

木狗應該放棄咗架喇, 唔好再諗

每兩日講一次心底話
好多閨密

屌完又唔痛, 俾蘇蛇執返隊波好過啦

摩佬v92都唔知屌過幾多次

都唔係呀，摩狗剩係識4231
普巴打正選，另一個就要馬迪hehe 二揀一
hehe 摩一 4020 mins，摩二跌到得 2209
matic 摩二 4156 mins

Fred 就係咪摩狗想買都唔知，正路唔覺得佢會鍾意矮中場
呢單我唔會入佢數

俾領隊爆下啲on9野，木狗在乎名聲，好似之前先請左太陽報高層嚟幫佢做pr

竟然有生之年睇到rose ma 流出

幫我曼清晒LKK、山狗、撚羊 就係為咗將來教我曼

我覺得冇般奴嘅話，要真係有個成熟嘅戰術去帶住隊波，好似利鏝咁，如果so9 同 摩佬教，但係冇般奴呢啲攻中等前面三個自由發揮嘅話真係會睇到頭都大撚埋

先唔講真假，唔通佢會同隊友講 “我好撚想快d走，唔想同你地班垃圾踢波” 咁咩

依家沙狗同木狗似摩佬第二季尾咁唔肯俾大水去買球員，睇嚟下季頭4gg多

但係以大家所講木狗咁姑鳩寒嘅性格，如果摩佬冇話要，佢都唔會衝出黎柒，仲要拎成5000萬喺薩克達買個中場

睇嚟Sob要搵費Sir波比Sir打電話屌鳩木狗

嗰陣中完山狗伏先唔信摩佬

蘇蛇買返嚟都叫有表現, 無理由收水掛

fred係摩佬要架喇, 佢同冰人一樣買返嚟又唔識用

唔覺今年同上年對比好大咩，上年一早已經傳晒awb james 麥龜，重要好快就買到人，今年到依家都未簽到人 係連風都冇乜

應該唔會唔信蘇蛇, 條友m底聽教聽話去邊度搵

唔係真係無錢下話

講左幾百次 fred係助教麥基拿話買

希望聽朝起身有轉會好消息

猁前面3隻個人技術屈機，中場星味冇乜但紀律體能一流，仲有兩閘斬波水準全世界最佳應該都冇咩異議

鏝一樣，前面阿古路近5年係英超第一中鋒，史達摩走位、kdb 俾波都係世界一流

體系同球員質素係相輔相成，空有體系但球員質素唔夠，踢唔出戰術要求係冇用，例如哥一用joe hart 踢sweeper keeper，近排用耶穌踢前

同樣地，空有高質球員而冇一個戰術support 都係冇用，例如xx年最佳英格蘭國家隊

上年嗰幾個位嚴格嚟講係剛需嚟 除咗James因為平平哋又完全無翼可以一試之外
今年右翼位綠木真係打得唔錯 買辛祖係大提升但未到剛需
如果唔係買佢連大提升都無
其他防中中堅位就更加 買輪換球員木狗好撚慢手腳

連So c季尾訪問已經係咁講要優秀球員一定係要好多錢先買到，我覺得係已經俾緊壓力高層

堅持唔換人勝利11人係俾高層睇下班後備廢到仆街，班正選一傷球季就gg。

格拉沙冇錢就賣曼聯啦仆街

然後摩佬完全相信助教無責任
定木狗越過摩佬買咗廢特？

木狗唔係同摩狗講 "一係fred 一係就no signing" 咩？
咁摩狗先死死氣要fred

上年一樣講咗幾次想pre season 前搞掂
同埋講明想要4-5個新球員

之後木狗手腳慢搞唔掂先轉口風

果陣栢大爸同SPORTYEAH 都報過
fred 係頂普巴架喎

The Athletic shed some light on how the Brazilian was even signed by United and by Jose Mourinho, of all people. It was the Portuguese who greenlighted the move but only because he felt it was Fred or nothing. Mourinho really believed United's alternative that summer was no midfielder at all.

That Mourinho didn't really fancy Fred is no rocket science. The new arrival featured in the three opening Premier League fixtures and then his game time got curtailed.

好撚心木狗啦,
成隊波執埋辛祖 多個中堅,攻中後備
下年執埋matic個防中位,都執得7788,唔使你一季買5,6個咁樣
以後要升級都係一賣一買,成隊平均年齡又已經夠後生,唔係成手老野要大換血

咁撚樣都唔執埋佢

生意人多數短視做一年睇一年，佢地如果當曼係生意咁營運，西住都咁好搵，但使多幾億又未必贏到錦標，就算贏到又唔會賺多好多。

唔好話買人
而家寄望賣人賣好啲就算
成堆垃圾重係到

屎波20m咁平羅馬都唔買, 其他嗰啲高薪垃圾都幾難搞

賣人賣好啲就夠錢買人

唔係得張舊圖？

十幾張

隊閪波係咪冇熱身賽

木狗呢個鐘數收咗工啦重消息

佢返工有做過嘢咩 整係識r sponsor

今朝睇仲係得一張

快d比錢啦 2m散銀啦

麥龜今季精華：

同意

中大email miss pun rose ma 呢度全部都覺得好撚正
我係咪有病

email 最柒
其他都有啲位可丁

訓醒未

屌你老母
下年有第6都偷笑

Email一睇就知淫底
一定自動波唔洗我郁

9月1號先集訓, 有排都無熱身賽

重口味到咁

比舊肥豬肉強姦
我死左去算

好撚正喎
雖然我知實比人笑

你個EX 係咪都係肥西黎架

椰子都有屌過啦

唔識balll

Email都柒?

根本班高層有問題，次次成績食曬屎就炒教練 + 拎一大筆錢出黎買人。之後教到有少少成績就唔肯放資源。無記錯既話，奥脱福球場依家都需要錢更新設施，但係班高層又係唔肯放水。

你屌埋我果份

我可以

CHING 食得好雜下喎

你男人都啱
呢d 你梗係都可以啦

我都覺得幾正

教曼佢爆血管都似，老細足球仲勁過車

我屌你啦

email你唔要我要，rose ma留比你啦

miss pun最好丁係佢條仔

快啲去保護馬馬啦
佢得返你可以依靠咋

劉頴匡本人嚟？
尊重手Joke啦

阿狗簽左個中堅

我地仲係乜都無

齊人！開季！爭4！

woodward咩料啊 屌你老母

Done deal : Arsenal signed Lille defender Gabriel Magalhaes until June 2025 . The transfer fee is $30M

我曼買應該貴一倍

日日上嚟睇隔離done deal

The season starts in three weeks and Manchester United are running out of time to make signings

Manchester United have made a £27M bid for Douglas Costa. The bid was rejected by Juventus

Arsenal have increased their bid to Gabriel Magalhães tonight. They’re pushing to convince him because of Napoli still waiting for Koulibaly situation and Man Utd not in contact with Lille yet. Arsenal board is feeling now “confident” to sign the Brazilian CB

真

中堅唔使諗其他啦
簽upxxxxno冇死

格拉沙純綷當曼聯係印鈔機, 想賺到盡.

麥隊真係出到？

正常投資都唔肯
咁落去fans都會用少咗錢啦

呢d人真係好肉酸
只要你唔係貼錢打工就係假曼
兩次球會POTY，落襯場都俾心機
球會嘅回應就係得返半年約先傾續約
仲可以幫球會講野
人地咁耐都唔以事論事，無講曼聯一句壞話

on99
搬夠龍門咩

係你自己話唔關軍醫事
又話國家隊責任

唔夠講就剩識拉
公開twitter , 佢廢

好心就唔好咁肉酸

平衡時空

Bruno囡囡😍

Ban

CLS

23/8 仲未買到人 12m個個17歲我唔會計

可唔可以外國勇武手足火魔多次

屌鳩Lkk廢洗擇日咩P牌Ching
完全唔覺得佢今年喺国米身型好fit又有幾好波呀睇過
迷lkk都係第一次見

勁過連登神探

唔係瓜，迷LKK....笑了
D first touch控球不知所謂，俾波，dribble笑死人，唔關軍醫事啦。
自己成個大舊柒姑咁，點J得落

唔係迷lkk 佢係曼咩表現 我諗係一致
但責任問題真係應該分開
俾係垃圾lin 都會照咁講

我曼今季net spend會唔會仲少過升班馬

Conte likely to leave Inter. Can take a break and would like to coach United in the future. {romeoagresti} #mufc

Welcome 干地

國際聯

干地企開啦

干地黎到第一件事回購契仔LKK

買番山狗 同羊

軌個Chilwell都就搞掂

kai都係

閪木幾多號開始番工

幾事返工都唔關事，因為唔會買人

人地車可以傾到chilwell減到50m

能力同智商問題，成日以為拖耐d人地就平比你，到最後比人加價仲要冇晒其他option，全英超最高薪但弱智

Bruno 件事
已經證明佢弱智唔係扮

平時見到有咩流出j圖見到都會狗衝去睇
見到話rose ma流出睇都唔想睇

死追Sancho 完全唔理其他deal已經夠弱智

真心唔撚明 正路未完季已經會整定target list
排好哂priority 點解年年都可以搞到咁撚樣

整咗啦 排埋
Sancho咪第一 追唔到唔識買住其他人先第一季咁 死追法比

屌英國幾時有曼迷做嘢呀
日日上twitter把撚咩

如果真係 上年木狗買AWB真係貴
英撚正選左閘vs後備右閘
爭前四對手vs中下遊護級
雖然武肺價有折 但都買貴左

木狗快D死啦

車有西女士都話買人仲有成續交，木唔買人想r sponsor，淨係識瘋狂加人工俾廢柴，上面班高層先至係搞死隊波主因，sob不如攬炒隊波算

Here we go左啦

Nobody To MamUtd ! HERE WE GO!

開季先la

原陣開季 木狗死全家

一陣簽2個二線兵塞撚住你地把口

今年Zaha都變40M Chilwell季尾又傷咗 點同

屎波宗師放唔走都係唔會買
就算買 買Ben gor好過

Ben White好過

阿都傾緊aouar 木狗死咗去啦

呢個真係勁

右閘勁人多咁多邊有得比

睇球王片一般喎

冇awb你邊有前四
冇得咁計

阿狗咁多錢買人但要炒咁多員工閪球會

年年轉會都係on99

總好過曼有錢唔買人
跟住炒教練搵擋箭牌

對曼城個場好搶眼

蘇斯克查辭職算啦 拎個歐聯位返黎
一個人都唔買 走啦 咁玩落去輸硬

Welcome 40m brooks

應該話遲早比格拉沙同木狗出嚟落鍋

唔好剩係twitter la
出嚟做嘢啦

原陣開季，好撚野

木狗：串9我宜家唔買人 吹呀

Agger 同埋都睇戰術需要既 好似係

然後回購 山羊 等lkk free回家

我想問下fb page個Blnaze足球紮記係邊隊球迷？

每日一屌死木狗

屌你老母木狗

我係敢Sir接手開始睇

係咪木狗見蘇狗場場勝利十一人，又80幾分鐘先換人，覺得買人係多餘

同摩三唔放水買人一撚樣

對曼城 rb係dalot young 呢d 感覺上一定俾丁力過到

佢應該睇到個領隊氣數差唔多已盡， 應該半季玩完， 無謂再課金

木狗上任後做錯幾多決定？
買人一係水貨一係貴貨
教練又搵d悶鳩足球既
蘇b教波質素都見仁見智
究竟曼聯係財政唔好
定木狗唔識波

人幾多寧願曼低到落中游沉返一兩年
跟住格拉沙賣盤比油王
定依每兩年一歐聯

幾多人

木狗同格拉沙都唔係識波嫁啦

不了 仲沉得唔夠咩
再沉就冇人肯黎踢曼

英超完果日到而家仲未撚傾過人
屌佢老母

唔識又唔肯交俾行內人

同港共濕鳩離地狗官一樣

木狗係正宗門外漢嚟
圈內人圍威喂點會受你玩
想入場咪要畀多啲錢囉

阿仙奴簽到加比爾，伊度同佢嘅巴西網絡明顯有好大幫忙

木狗有咁撚嘢網絡？

買唔到人又賣唔到人
車狗就瘋狂出手
曼聯次次啲新聞都係話有興趣討論緊考慮緊但係又冇實際行動
成個毒撚自己喺度F F咁

你唔好話車狗
連阿狗都買咗兩個

沉左7-8年了

廢撚到做曼迷真係慘

仲傳緊多兩個

Sponsor網絡

沉嘅意思連歐霸都冇得踢喎

再沉好難可以有人出高價買曼

Greek outlet Mykonos Voice have claimed the brawl started when rival fans shouted 'F*** United' in Maguire's direction.

Maguire's sister was then stabbed with a 'sharp object' which resulted in the 27-year-old stepping in to defend her.

認真有冇咩方法甩到格拉沙

真係要可能靠一/兩個真曼大財團 + 球迷籌旗

其實球壇有幾多個現役dembele好似好多個咁

咁到時只會一路沉落去

出名都唔少 加埋啲唔出名嘅

人哋唔賣邊有方法.... glazers根本係用曼聯盤數嚟養佢哋隊NFL...

唔係有歐聯踢先唔買人呀嘛

人哋美國隊波啱啱先guarantee 咗5000萬2年約+bonus 俾個43歲嘅tom brady, 簽嗰陣CBS都話佢哋係咪戇9， 洗咁多錢簽個就退休嘅....

星期日既波 都要3點開 歐洲足盟係咪玩9亞洲人

要買一早買啦 木狗條仆街真係死撚左佢算

喺我角度唔喺爭冠行列已經係沉

求佢死去專心搞財政啦屌

黎緊原陣開季 直接罷睇啦屌佢老母

玩鳩返工狗

真爭咗二十年冠 呢十年八年連第一嘅車尾燈都見唔到

國米

之前皇室想買，格拉沙唔放

NFL 行hard cap ga
d 錢唔俾brady 都要俾其他人，唔會使多咗

我都係咁話

但係咪可以簽個平啲或者完全唔簽先？

下年目標係爭上半版？

其實曼真係由木接手咁耐
就衰咁耐

不如木你出個球會聲明
話曼呢個轉會窗無錢買人啦
日日上黎睇到乜都無 真係好撚sad

護級

原班陣容維持歐聯

樂觀

食屎啦 木狗 難得有歐聯資格 乜人都唔買

依家龜番唔切英國 係咪操都唔使操
趕唔到季前操練

你話沙特果個？
就算格拉沙肯放，聽講英足總甚至英國政府
都唔想比佢買到，因為佢人權問題嚴重，之前紐卡素 就係因為咁賣唔成

仆街木狗仲要我地等幾耐先有人

下季真係食得屎，難得咁辛苦打到歐聯返黎人都唔買
班波既士氣一定跌撚晒，普巴隨時唔續約

諗起都on撚9 到底幾on9先做到木咁撚樣

係唔係諗住開季輸頭幾場先買人

全世界都知多仔企硬120m 你一係買一係就過主搵第二件啦 搞左成個月 真係等到嬲

士氣直頭大振啦 管理層信任我地可以贏英超 歐聯喎

好似都未同多仔傾 同個agent 傾緊咋

英國有無人諗過買起木狗

上個月由隊波開始有希望，到e家隊波下季原陣開季真係痴撚線

屌佢老味 係咪 隊長拍大佬0 龍門癲回家 就叫最而陣

仲未有消息?

有啊 龜好似無事我地可以 最多中堅強勢回歸

夥拍 大佬0 兩個大佬後防啦 大家滿意啦

仲有癲軒回歸

癲軒推上去打右翼有冇得諗？

打前鋒啦 夠高大

打中堅啦 夠高大

太陽報報道，麥佳亞將於聽日上庭提堂！報道引述目擊者消息，麥佳亞一行人去夜店，當中包括連加特同班頓威廉斯，一班曼城球迷向佢地大叫F**K United挑釁佢地，並撩佢地喺夜店班女，再向麥佳亞講F**K United，麥佳亞啲朋友就同班曼城迷開施，曼城迷倒地之後麥佳亞怒踢佢地。
.
兩個警員隨即趕到嘗試分開佢地，麥佳亞好嬲好嬲，向警員講Go F**K yourselves唔關你地事，警員就嘗試拘捕麥佳亞，點知麥佳亞拒捕並開始打警察，於是警員唯有call馬幫手，再有兩三個警員到場但都唔夠麥佳亞打，因為麥佳亞實在太大隻太嬲，仲要大呼大叫，令警員吃盡苦頭，最少有一個警員受傷，最後要超過5個警員先拘捕到麥佳亞。
.
麥佳亞同另外兩人一齊被捕，返警署後仲繼續打鬥，之後仲嘗試用現金賄賂警員叫人撤控。麥佳亞將會被控造成身體實際傷害罪，襲警，阻差辦公同嘗試賄賂警員。

無計 當年比佢地入主到
而家肯定要用番個不合常理嘅水魚價同佢地收購先迫到佢地走

咁一般生意人邊有可能唔睇住盤數黎做人
咁即係唯有搵班有愛嘅頂咗佢

條後防唔買人都勁左咁多真心興奮

點解可以乜人都簽唔到
有得踢歐聯都無人黎 簽人慢到咁
人地就平平地執幾件岩洗岩用
我地就唔貴唔買 要等到最貴先去買
望左呢隊波真係灰
本身入左前4應該會買到d唔錯既人增強下 好似辛祖咁 起碼叫隊波執緊終於上返正軌 而家....唉

咪係 一野轟120m落去快啲黎練波好過

依加隊波起碼要簽多6 7個人先有力一戰
但個個窗簽一兩個

木狗：上季尾段勝利11人咁撚勁 ，MMA夠造架啦

後防又有大佬0意甲強勢回歸 左腳中堅又返左黎 邊洗買？

龍門又有英撚國家隊未來門將 強勢回歸

木狗結論：夠撚晒造邊洗買人？ 到跌出前4歐霸出局先再搵我啦

又唔信專業嘅買幻幻養
又唔俾錢去買星
Glazers係抵屌

真心，120m轟辛祖 返黎開季都無咁嬲

其他位我就當你勉勉強強 唔買人又有人回歸 唔買人頂一季半季

但連右翼都唔簽叫木仔踢足晒，有歐聯比你買人都唔把握機會真心on9

一來無錢，二來賣唔到人點買人？

今季簽左幾多隻幻幻？

見d新聞係咁報 但又好似無簽到咁

According to @furlanvs , Gabriel Magalhães will sign for #Arsenal tomorrow. He rejected Manchester United’s more lucrative offer. The player preferred the project personally presented by Mikel Arteta.

人哋妓阿迪達都親自落去傾
我哋蘇sir有無試過走去傾下人？

曼聯都冇錢冇幾多隊有錢了
唔買人又點賣人？

Agent放風搵我曼抬價啫
買多個中堅差唔多夠打兩台麻將

唔勁既留黎做咩

Haland Sander Berge 自己同鄉都爭唔嬴人
Sob 同 木狗算9數啦

真心唔好睇到曼聯咁撚有錢，其實借左銀行好多錢
之前睇中醫（條友雖然講波on9 但數據野錯唔晒）有講過曼一季用得既錢大慨都係一億多d...

賣人無人肯買 你買左人又要出糧比佢地坐咩？
賤錢賣走又會令球會印象水魚到時賣咩人都比人壓價

其實之前espn 吹有150-200m 轉會budget 係咪流料嚟
睇依家個死樣似格拉沙唔科水買人

你唔痛苦一次 點會改變到
Ffp又唔係計一季
買多左咪借出去

一億多啲 咪玩啦 買得啲咩呀

點會冇錢?
最多話比完sancho唔夠錢買其他人姐
只係依家木狗唔敢亂洗錢姐
簽3件幻幻好撚快手喎

唔簽sancho
就快手簽d costa
一個防中 一個bruno後備
甚至簽多個中鋒先叫夠人用

除左Smalling無人接啊
Maguire Lindelof Bailey Tuanzebe Rojo Jones Mengi
呢到又已經7個
唔要好正常

如果係死猁狗就唔follow佢喇

呢隊波真係痴撚線嫁
明知唔齊腳都可以乜柒都無

真心真係得一億多d 年年平均買人都係lee個價

上年係因為賣左lkk先有錢簽人，如果唔係年年既淨支出都係一億多d

所以辛祖單野 當木狗肯貨金 一野1.2億買 但之後就會無錢簽其他人

軌今季買咁多人擺到明係睇住ffp黎玩啦
趁今季好野冇人爭買撚曬佢
下年頂多買多1個就算
人地玩財技都識咁玩
木狗ibanker唔撚識玩

好似有吹過有咁多現金，但好似唔係用黎買人 係用黎還債架

差一個cb
一個兩閘後備 有本事買個打曬成個後防既
一個防中
一個playmaker back up
兩翼

我就唔撚信呀 咁大隊波得一億可以洗
炒左木狗俾蘇狗話曬事 可以多幾多錢

講講下所有嘢明朗晒
點解唔簽辛祖

我曼無錢

對木狗黎講 佢覺得夠晒，因為佢都無心爭冠
純粹要前4呃下飯食就算

後防又咁多人回歸 佢心諗邊洗簽，最多簽一件前場比你保住自己間屋

留力護級算🤟🏻
反而想癲軒唔返黎借多季證明下咩料先 英格蘭龍多數都流流地 仲要踢曼聯大壓力 比閪龍踢多年算啦
大佬0返黎做後備其實幾好 其他就清走佢啦屌
人又唔清 又買唔到人
死木狗諗住清左山狗就當做左野🙈

佢話簽67個 緊係無錢啦 一個辛祖都洗撚晒

借錢黎還咪得 隊隊都有債務架啦

上年賣左LKK筆錢咪一鳩野擲左落麥龜到仲要洗突

我冇話一個窗要簽6 7個
我話隊波差6 7個先齊腳
但依加係0
你分兩季買7個
一個窗都係變兩個人姐

50m vdb
30m telles
30m douglas costa
木狗，咁咪搞掂囉

Lkk打cb好撚過

係有錢，不過得一億左右 唔分期就簽唔到

一係簽左 今季就預左其他位簽唔到

D costa呢d質素真係唔睇好

So b冇説服力，木狗冇人際網絡，格拉沙唔理，所以咪一係俾人拒絕，一係就用錢

Vdb去硬疤啦 有koeman de jong

咁你咪睇下中醫條片了解下囉，人地計撚晒數（錯左另計啦，反正除左曼既會計師會清楚晒 其他人都只係睇數據黎計）

其實我唔係好明你講個樣野
Suppose隊隊都有個啲限制 點解其他隊簽到咁多人

以前都可以話曼窮得只剩下錢
而家曼窮到錢都無撚埋

都ok呀
踢個波落底線鬥跑

屌 咁軌黎緊傳果D買齊洗2億幾條數點比出黎?
下下油王比哂過唔到FFP啦
佢地咪又係要做數黎過
玩財技呢D木狗會唔識?睇佢做唔做姐

plan b來講真係唔差

Telles唔好
球皇片都唔太球皇

軌有油王+上季無簽人仲賣左夏神 條數先有咁多

自負盈虧既隊，eg痢、熱、妓都無咩錢姐

上年3個
今年

之前俾人ban左轉會儲左堆錢
世三筆錢應該仲有d

鬥跑我用返James啦

岩啊，個撚個都話點解軌有咁多錢
人地真係儲撚左好多+油王泵出黎

唔好睇人地睇返自己條數先啦

佢連帶生個波都kick kick地

31場入11球8助攻 我想問點唔好法

妓都買到pepe個啲啵
巴狗個啲都好多錢啦

又空炮

睇片啲基本功好麻啵
仲要黑店 個聯賽水平又唔太高

記得上季有場Dan James派膠之後
後備席班教練團話今年最少要買兩三個人

曼點會冇錢，世界上最賺錢個幾間球會

算啦，今季總之簽到辛祖就算 其他位無期望啦

搏佢地回歸返黎踢到水準+中場費特大爆發到干提既水準

其實會唔會清唔到人先簽唔到人

要佢踢正選就一定唔啱so9個戰術
so9要右翼企half space
後備就點都好過james嘅

右翼唔買我都冇咁驚
係驚matic/bruno一傷 成隊都收皮
特別係bruno 都幾依賴佢嚟踢

肯買sancho一定最好
sancho可以踢攻中頂幾場

呢隊西波
屌你老母木狗 法官 格拉沙

蝗馬 疤都係最賺啦，人地都窮撚緊

疤仲慘過我地，賣尼馬 再洗大舊錢 買左3件唔對版既貨

仲要有一件歐聯倒戈2球1助攻

邊場？

如果將個期望係當佢做Shaw輪換會唔會好啲

賺到錢無用 班股東要分錢
下年唔想分得少唯有降低收購開支

咁會既

回塘啦

全部右腳架
B T R J四件文員 傷多過踢
點樣夠中堅

早少少人哋又肯過嚟30m唔出手，屌你木狗

妓隻Pepe條數分5年

多仔唔肯分咁耐

買人未吖仆街！屌人地簽左幾件！我地一件都冇

同我朗條數一樣用到依家都未用完

賺咁多錢都唔買人
木狗自己袋左幾多

最衰疤買丹比利做壞規矩

人哋here we go 我哋空炮

其實我又唔係好明多諗乜
120m我哋又唔係唔俾
3期啫，重要頭期已經80m算大筆
咁都唔肯放，你老尾多仔

我地Rojo Smalling here we go

打左閘可以有幾球皇

Telles打機就勁

打到卡路士同丹狗咁

列古朗咪算

賺到錢但D債仲勁左

至少Telles d出波幾勁先

再唔買人下年可能連阿狗都騎撚住我地

仲有時間, 你急佢唔急
大不了收返自己用

人地唔急賣，近年條數又靚仔
下季又未知開唔開得返個場比人睇波

可能佢想留下季賣多d

8:21

屌你老母垃圾福幾時先肯咁跑
次次去到左路就含撚，明明有速，當鳩咗自己係美欺

Gabriel本來好似想等曼出價先再決定？

摩狗好似有係記者會上面講過叫hehe快啲續約

想博冠軍 難得咁強個陣

今季冇咪下季一次過賣走d人

bailey to rojo jones 加埋先當到一個喎

on9先信乜鳩真曼

包包嘅巴斯克人真曼？同你有親咩

下年仲用懦夫可以含撚

而家得細緊一件叫值啲錢
賣左出去籌錢買人好過啦

on9，福馬綠全勤40場以上都得呀

要比多d機會綠木呀

To be honest Man Utd just contacted Gabriel’a agent few days ago
but never made a bid to sign him !

賣人啦屌你老母

我寧願用大佬0 ，起馬唔洗輸高波，
對壓迫隊先出返 拜懦lee d用到波既中堅

好掛住當日好撚勁既大佬0

Who need Gabriel?

下季back 5只會越夾越好
應該最多失27球咁上下

問題係人工一個頂4個呢

人地擺明食住你，你屌返人有咩意思。要怪就怪隊波on9，次次買人個目標都係通曬天，仲要無 backup plan 咁

英國手足出手未

x2
木狗問題走去怪人

買人未呀垃圾

木狗以為自己食硬，點知人地一早續左約

與其等買人
不如重溫麥龜出手

摩佬有出聲話想留馬達同佢，叫高層快手d做野

但係其實續約既野唔係主教練負責，而係球會打理。續唔續一個球員就問教練意見。

曼無油王揼水
錢從可來
做數唔會做到有真金白銀出嚟

木仔間屋燒左未？

係呀
講真 前日木狗叫停佢 佢又真係唔去阿住 明顯對曼有意思或者有興趣
屌你老母我哋木狗仲onlun99唔去截胡 邊有人咁豬閪㗎
所以木狗係一定要死 屌你老母

呢到好撚on9架，鍠疤搵錢多過曼聯，但係佢地無錢買辛祖，我地又有

追人未?

咁人地亦都有可能只係想用曼聯個offer 去同阿仙奴係人工度講價都得姐

你諗多咗啦
到時隔幾場輸球十二碼你咪又係屌死佢
賣鳩咗佢好過啦

拜利頂波成功率高過屎波

曼一定有錢
買人耐唔關有冇錢
好似辛祖 要成個董事傾又投票先有排堉

依家連你都未賣得出

左腳中堅 Rojo
中場 Carrick
右翼 dean 軒

Welcome

之前睇過report
鍠疤兩隊食哂成個西甲好似7成轉播費（定再多d)
所以條數先咁靚 可以話成個西甲d錢攞哂黎養兩隊super power

英超痢上年攞冠都好似得190M
曼第4好似160M
但降班隊都有9xM + 3x M 降班費（parachute Scheme)

西甲好似英超咁搞均富

鍠疤即刻收皮

所以前幾年西甲話搞改革 一直不了了之

咁依樣我唔知啦
我剩係知連去馬都冇

傳sancho cousin

一日未改革，人地一日賺到笑

本身係佢決定去阿仙奴，之後臨門木狗叫佢等陣，話整緊份計劃書，等左兩日咩都無，人地仲等你咩

人哋係既得利益者又有權有勢 點會俾西甲改革

唉， 其實換邊個教練都一鳩樣。

季中個個j 蘇b 買人岩， 結果季尾5千萬唔識攻， 8千萬中堅水貨， 加陣仲要打人分分鐘開季冇佢。

其實蘇b 未同摩狗一鳩樣， 仲要冇盃捧

咁快唔記得左個陣高甸發生過咩事？

有Wanbissaka
右面穩左好多
季尾係傷左shaw
所以左面先比人放題

好似17隊投讚成
鍠疤下體會反對

但易傷呢,佢同細緊 分一半正選踢都好

AWB麥龜都屌，想問下唔係呢兩個，拎呢個價錢曼聯買到啲乜

人哋含撚哂曼都唔出價

呢位ching對水貨嘅定義都幾廣下

將Dalot放做常規主力 Bailly Jones T仔輪住出

非常認同 上場睇live第一反應都係點解福永遠都要上腳 唔一彈即跑 明明佢速度係快

福仔全面左

求其搵件連燈仔買人都好過木狗

唔同隊點爭正選

包皮對Atlanta sub in都係不停入sip 走half space 福永遠都上腳出skill move

麥龜返到來先講喇

搵唔到個教頭啲philosophy 好創新

Awb成日俾失波 仲要後場
前線手足就本身期望都唔高

下季最已陣
.......馬
福....般..木
...馬廸..普巴.
梳..屎..龜...AWB
......癲仔.............
英撚回歸進化後防

覺唔覺今晚巴黎會贏

下季大家唔需要有期望 我估應該第7-8
歡迎binc

感覺會
但唔想

我咪話木狗唔去馬囉

等陣啦，差個尾差個尾

全完唔覺，拜仁贏硬

反正今季都食白果比大家Ｊ返15-16既屎波

包皮會懲罰拜仁high press

唔覺會
始終冇冠軍運都唔會有

咁樂觀

今場出硬柏華特去守包皮，甘美治再回後幫守，兩個夾佢已經封死

痢狗今季都有英超啦

neymar 呢排食左春藥

最勁唔係入波係做串連

依樣真
我係巴就縮後踢
等反擊

見到隔離軌個Transfer list就覺得心淡
唔講以為我地俾人罰禁轉會

痢今年仲唔係有冠軍運
其他big6全部炒車
痢仲要大部份正選冇傷
咁唔叫運

守得住美欺點會守唔到屁馬

agger

太天真

係未welcome得Sancho

6月開始Neymar >>>>> Messi

Messi企係度踢 又唔主動攞波

Neymar呢排踢到全盛Messi咁

俾波佢就自動帶到Final Third 唔撚洗中場組織

係Finishing 差過messi 一班波

今晚應該都係鈀拎架啦
屁馬登機
Hehe天使代表木狗我曼拎歐聯

熱刺前年簽完nobody入歐聯決賽
今年我地又學人簽nobody都做到

利申 終極FF

你地太睇少拜仁個速度，佢季中對多仔個場，兩隊個速度係嚇撚死你，d逼搶反擊仲快過8：2個場

一反擊四五個一齊衝上去，左中右路任揀

係得魚拉特企定定踢波咁on9

覺唔覺好似椰子個屆咁
到臨尾先出高價買爆炸頭個類二線當交差算

有睇幾場歐聯都知而家屁馬威脅大好多

美欺家下要儲氣先爆到
屁馬可以段段爆

Isak Hansen-Aarøen
Marc Jurado
Filip Stevanović
Álvaro Fernández

今年算係咁啦

每次官方app通知都會以為係轉會新聞，簽到人，但fake完我一次又一次

椰子無名氣 無人想跟佢

屌，Haaland 話想跟都俾垃圾木狗搞衰晒

一早話左90m柏豪

Gabriel Magalhães to sign five-year deal with Arsenal for £27m next week

一定會簽一個交差既，今季有歐聯都唔珍惜簽人機會
問題係見到木狗完成無爭冠既心態，好似HEA下就算 無前4再黎搵我
球迷唔應該接受!!!!更加要杯葛!!!

夏季唔簽人
半季入唔到前6
冬季買人
完季做6弟
咁又一年

算啦
英國班球迷同香港啲中佬差唔多㗎咋
屌一陣 木狗買到人 就會縮反晒入佢哋老母閪入面㗎啦

冬季炒so9
永續無限loop

蘇蛇咪一樣無名氣

仲ff夏季普捷天奴會黎

原來簽左4件幼幼
幼幼聯

Done Deal : Arsenal signed Salah-Eddine from Ajax

木狗轉左方針學多仔

木狗咩消息都冇

預左今季是撚彈簽一件就算，今季繼續爭4

簽埋挪威仔左翼

好撚燥 見住阿狗 軌 鏝買人咁爽

乜鳩人黎

屌 打起就比人買

Re: Sancho

Dortmund say “he will stay”
Man UTD haven’t made a bid

Re: Havertz

Clubs are negotiating

轉咗private
睇黎係洩漏轉會機密被人滅口

Swindon are set to sign #mufc U23 goalkeeper Matěj Kovář on loan.

A player with huge potential. 🧤

[via @reluctantnicko]

發覺呢度返蘇返到傻q咗
你話佢唔換人 所以輸咗個歐霸決賽位 令班勝利球迷冇得打飛機都算
話佢冇戰術都算 （不過我就唔明點解冇戰術都可以打一段連勝 叫摩狗試下囉）
仲要話蘇斯克查買人都買唔岩
Awb 今年係防守上幫咗幾多又睇唔睇到？ 今年佢都有4個助攻 又話唔岩
般勞黎到打起咗成隊波 €55m 又話買錯
基本上輸波就係原罪

發覺呢度反蘇反到傻q咗
你話佢唔換人 所以輸咗個歐霸決賽位 令班勝利球迷冇得打飛機都算
話佢冇戰術都算 （不過我就唔明點解冇戰術都可以打一段連勝 叫摩狗試下囉）
仲要話蘇斯克查買人都買唔岩
Awb 今年係防守上幫咗幾多又睇唔睇到？ 今年佢都有4個助攻 又話唔岩
般勞黎到打起咗成隊波 €55m 又話買錯
基本上輸波就係原罪

Ben哥正選，可以睇下

官方apps send咁多Notification把撚咩

你簽一個人 迴響大過10條新聞啦

堅失望 對波都冇心搞好黎攞冠軍...
再睇人地曼城...唉
連阿記都買到好貨...

Considering...

算乜嘢啫
換人慢就係換人慢
你唔換但場場贏人地都奈你唔何
但依家呢？
我唔覺得要炒so住
但唔該場上做番教練做嘅嘢
買人、戰術，咁做助教做顧問得啦

真心問，打佢打咩位

簽唔到人咪用呢d去keep球迷個心

其實根本就慳錢去貼鳩佢d垃圾美國波

傳買辛祖用黎托鳩住個股價

事實係蘇狗其他野中規中矩
但換人係垃圾級九流

撐佢果d唔該望下其他隊，全世界都有人可換
得我地盲忠話無人換

隊隊波正選一定勁撚過副選架啦 點會話實力差d而唔換人

人地宣明會都拎出嚟用 so9後備幾億=垃圾唔出

唔提早續約Hehe
（知道Psg個30歲 5年約 200k offer我地俾唔起 但佢早少少續就唔會搞到咁）

俾佢走係木呢兩年最on9嘅事

上場ole叫fred打果個位
根本fit 哂Hehe Hehe First touch 短傳高fred成班波
coverage 又唔會少過Fred

Ole 都明白Matic Pogba + Bruno 一對d 迫搶隊 就輸哂控球
呢兩場先出Fred

邊個ben gor

Mata Halo呢d出親都有貨交嘅就永遠得幾分鐘踢 閪龍派幾次大膠就永遠都騎喺清新上面

Hello我係阿Ben

其實我覺得如果套戰術練得熟 後備實力差小小 只要跟番住黎踢其實都唔會差得去邊
但係而家係無一套好熟練既戰術 換完入黎都係靠佢地成日上頭既閪腦打 咁梗係堆後備無乜用啦

靠so9唔洗爭冠啦
歡迎鞭屍

無人預佢爭冠

Benoît Badiashile

無限爭前四

係未welcome得

呢啲藉口都講得出

鬼知邊個ben咩
有ben white又有佢
問下啫唔使紅我字嘅
Btw邊度有得睇

其實唔係因為咁叫佢Ben哥

咁點解

似youtuber ben哥

好撚似

香港個ben哥去左邊?

摩納哥

每次睇都笑到仆街

曼聯今次假有無熱身賽??
人地利熱都有

戰述都差啦
逼搶冇
節奏慢

傳左咁耐升個少少
麥龜打人一夜跌番曬喇

諗諗下真係唔踢歐聯好撚過
反正入完d錢都係入格拉沙個袋
兩年都係拎完歐聯位閂水喉
要折墮到踢歐霸 格拉沙班仆街先會科水買人上頭4

但唔用爭前四做目標, 慢慢變到阿狗咁
好快玩完

當祖記拎聯賽都炒人
依到接受到四大皆空

摩3有歐聯 買fred, dalot
蘇2有歐聯 乜撚都無

冇咩所謂
而家咪又係高不成低不就
我曼冇冠軍拎 格拉沙都冇得賺

祖記拎聯賽唔當achievement

但根源都係佢輪換問題

復賽前halo mata mctom fred 絕對有水準
但之後so9 死出bruno pog ford matic搞到正選回塘後備無態

曼聯9月先開操

咁有無一場熱身?

我地更加冇achievement

根本木狗同管理層唔想爭冠，只係想有歐冠席位就算

踢死一套戰術咪導致佢輪換有問題

認同 年年唔上唔落有撚用咩

睇一次笑一次

都係

依家佢似係搵最勁既人去砌戰術
而唔係有一套戰術再放d 岩用既人落去

佢堆無底深潭美國波多多少少好過無啦，唔係麥龜單野佢可以托個哂個轉會窗，等到開季由佢死

今次球迷咁都忍就真係算柒數啦

木狗好似係計年度
2018年冬天入左山狗, 都幾千萬人工, 夏天就收水
2020年冬天入左burno, 6000萬, 夏天得返4000萬, 買2個u16差唔多

應該冇啦 我地開操嘅時候人地都開季

慘了
成隊得麥佳亞有熱身, 但出唔到

用6萬唔係好多姐, 佢15萬週薪
之前全勤應該好少出去玩, 停賽又要隔離

Ben哥入波

first touch好過LKK

攬炒

呢段睇落又無咁ben哥

屌你老母 SOB順個時D波其實真係幾爽
次次都係後備唔夠搞到隊波無力收皮 買後備有冇咁撚難

mata 同halo 咁貴都係so9 留佢地
但都係唔出

所以「買」後備係無用, 佢永遠都係後備

達叔都話佢退化 IG佬唔出係做乜撚

唔睇樣好正

禁入去之後...不了

條女個嘴 厚到 BW咁識食

好撚樣衰

BW可唔可以操大隻小小，成個旺角MK咁

對波硬撚到....

bw同龜都好勇捍

So9唔敢變陣 可以話佢得一條form打到尾 唔敢變

鬼妹應該唔洗隆胸

Chelsea interested in re-signing Manchester United's Juan Mata

Daily Mail report that Chelsea are interested in signing Manchester United midfielder Juan Mata.

佢有個po係白色背心烏低身
應該係真

條女幾歲 個樣有啲老 似兩姊弟

公司幾月結算？

換左女？

盧祖上年贏次回合psg喺麥當勞都用咗3萬歐羅
足球員好癲

歐霸咪熱左

混戰個到有黑衫白褲咩

開季三中堅
rojo 小寧 鐘斯

簽左
曼聯正式從挪威甲組球會特林素簽入16歲新星漢臣阿倫，但未有透露轉會詳情。
其實漢臣阿倫早在幾個月前已同意轉會曼聯，但特林素直至日前才在社交平台正式公佈此轉會，並多謝他過去10年的效力。剛在星期六16歲生日的漢臣阿倫，以15歲319日之齡成為特林素歷來最年輕球員，預計他轉投紅魔後將先在U18或U23比賽，此兩個組別的球隊已為新球季復操了數星期。()

盧祖 白lin 拜利 打三中堅屈到

第四簽?

唔係用球季日子黎公佈業績咩?

無歐聯踢既時候
呢度話簽唔到人
啲人唔會黎

有歐聯踢
反而結果一個都簽唔到

唉
屌佢老母木狗

如果係既話洗咩慳夏天

追完條女就唔洗做野既典範

簽到未

雖然推遲左轉會, 但會唔會曼歷史上第一次9月都未簽到一個一隊球員

你問木狗

同一個
Bw真愛

睇番上年9月公佈個2018-2019業績
每一季去到6月30日完
7月1日開始已經計新一季業績
係今年唔知

一陣一嘢簽三個一字排開bin你地班撚樣c
發夢嗰陣

Here we go
New Signing

Bin我啦 木狗 求下你

開lea前簽唔到人
木狗好去切腹啦

早知攞第五算撚數

幾時公佈業績都好
冬季洗左都係一舊錢
如果over 左下年要com

呢個算鬼妹定黑妹

黑鬼

身材同膚色都好正

仲有幾多日

其實英人條女多數個樣都好老，英國佬係咪中意呢啲

反而馬迪 靴里拉老婆20尾30頭都仲係好順眼

我屌

個樣似人妖喎

依家鬼妹好興豐唇豐到咁誇張
BW真係好撚瘦

真係辛苦揾來自在食
平時食營養餐食到想嘔啦

曼聯全年稅前盈利為£27.5m，比去年£25.8m 略升.
18/19球季
都有賺喎稅前

肺炎無跌？

jones老婆

Young嗰個

1920未出
養個回塘山狗都有賺
點會冇錢

本來曼聯今季缺席歐聯只能參加歐霸，已必然對收入帶來負面影響。而現在再加上停賽的關係，曼聯預計全年需向英超播映權持有者退回約£20m，並在今個季度先收錄其中£20m， 令頭九個月電視收入由去年同期£200.3m大跌至£123.6m。 至於商業收入，可再細分為贊助和商品銷售。贊助收入一般因為合約為固定年期，與及不受賽事多寡的影響，不會像電視播映權般出現太大差異。曼聯在本年度頭九個月贊助收入為£143.5m，而去年同期則為£131.5m， 反映本年内曼聯持續拓展其贊助業務的成效。商品銷售方面，停賽及社交隔離令球場商店自三月中起關閉，令頭九個月收入由去年£76.9 m下跌至£76.1m， 完全抵銷了上半年錄得的輕微增長。總括以上各項收入，本年度頭九個月總收入為£427.5m， 相比去年同期£495.7m 下跌 13.8%。曼聯管理層在與分析員的電話會議中提到，截至三月底，因新冠肺炎影響的收入損失約為£23m，主要包括上面提到估計需向播映權持有者的賠償和門票收入的損失。

明明初頭就係木狗自己講因係贊助費多所以武肺影響唔大

而家竟然有人賴無入場費買唔到人

好爽，人哋隊隊係咁簽人 我哋水靜鵝飛

今晚有冇人撐靴

仲要賠埋播映權持有者的賠償和門票收入的損失都只係少23M
唯一擔心既係D債又升

冇

撐靴唔撐迪狗

因為迪馬狗
巴黎要無冠

呢度幾萬磅唔洗一個星期就搵返
自己成年人工都冇咁多

求其執都執到個歐聯

入到歐聯d贊助轉播都賺返啦

如果債息平其實ok

所以話有木狗邊洗望有冠軍
條撚樣係咪想炒sob呀？又黎玩唔買人依招

幾日人工，等如大家食幾千銀

Sor 係佢經理人用咗3萬歐羅先啱

其實佢地可以食海鮮 牛 雞 羊
係豬、酒、糖、重脂肪嘢唔食得

咁入到歐聯D錢20-21 既Q2-3先會有數字出黎既

依家有420M既債 2025 同 2027各還一半

點球佬食屎

Dom Perignon

推極個post都未1001

助攻 1

助攻 2

助攻 3

助攻 4

助攻 5

有咩好推
木狗又唔會買人，賣人又唔識
得麥龜個新聞都討論左幾日啦
個個以為有歐冠就有Sancho，點知原來係將歐冠筆錢比木狗同格拉沙入自己袋

助攻 6

斷左

助攻1

助攻2

Paul Pogba will stay with #mufc this summer.

[via @FabrizioRomano]

斷鳩你

助攻3

炒乜啊，拎到前4根本無炒佢既理由，
根本當年可能都係因為有前4就唔撚買人
只係當年好多人反摩轉移左視線

1001